屋邨妹上位住豪宅 女神張曦雯致富之路

近年在無綫上位成為女神的張曦雯，近日被影到與一位型男行超市買餸，雖然後來她已澄清該名男伴其實是她的弟弟，但她由屋邨妹進化成揸波子住半山豪宅的富婆，其富貴之路引起不少人關注。
據報道，28歲的張曦雯來自草根家庭，小時候家住黃大仙下邨，當年爸爸是技工，媽媽任職美容師，十歲隨父母移民美國，之後她在芝加哥的大學完成企業管理系。她原名叫張詠欣，但嫌棄名字太普通，長大後改名叫曦雯。
2011年張曦雯在芝加哥選美贏得冠軍後，翌年以代表身份返港參選並贏得國際中華小姐冠軍。她出道時曾主持明珠台生活，介紹時尚品味，熱愛打機的她更因豪邁爆粗令人留下深刻印象。

張曦雯2016年首次演出無綫劇《律政強人》備受注目，去年在《跳躍生命線》中與視帝馬德鐘演情侶，擔正做女一。據知，去年中她已經有能力以個人名義買入120萬的波子四驅車代步，又搬去月租至少5萬多元的北角半山豪宅海天峰。生活開始越來越富貴。
張曦雯曾與胡杏兒老公傳緋聞，又和黃淑儀孻仔徐肇平拍過拖，莊思華前度、練馬師告東尼兒子Sean都是她的緋聞男友之一。近年更有傳她是無綫花旦中被殼王欽點的新寵。不少人猜想她近年富貴的原因。

屋邨妹草根家庭都可以移民美國?

點解全部外國回流香港既都講到自己好窮

點解唔得？我講過要移民唔一定好有錢
只要你個工作技能啱個邊需要就好容易移民
係香港地成日話白領白領，明明技工水電牌個堆係歐美屬於人才級別

藍領識英文以前真係好撚容易移民

唔識英文肯博一樣走到

有得移民

去美國真係唔難，佢哋個親屬移民可以拉到勁遠，基本上你家族有1個人有美籍，你全家90幾口都可以拉到

唔通讀BBA 移民咩